★點睇支那文化，捱生捱死生仔只為自己出殯有人送終？

生得越多越威

【獨家片段！政府電腦中毒淪陷 懲教職員：全部電腦壞哂】

有市民向本報爆料提供片段，指懲教職員承認電腦中毒，而且「全部電腦壞哂」，更意指中毒源頭是政府的伺服器系統！

IT DOG GO!!

me要搵工返了
Not more J游b/牙中

香港人好多唔撚生
無下一代係為咗下一代
其實佢地唔駛講野
因為未來關佢地撚事咩

一路開工一路除褲J

抵死

U=it dog

要儲錢去日本了

返抄散

香港人捱生捱死只為返工

find her?
[img]
[/img]

點解show唔到圖？

CX NA DIED

但舊post仍然睇到，cache?

以後J游b得返危險爺爺

開工都要記住巨乳游b

J緊佢D AV替身